［請出招］ 大家有幾耐無用過個腦？

我先：出世到而家 都未用過

日日都用